[全民上裝日] 何妖921行動

鑑於何妖疑似921吹大雞無差別打人, 手足記得921萬分小心, 絕對要走得快, 同埋一齊行動, 唔係叫你主動打人, 係要保護自己, 唔好落單, 若受攻擊, 進行私了行動, 我雖反對駛用過份武力, 但會理解, 希望各位手足吉人天相, 天佑香港 !

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

過到18號馬場先講

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

唔好戀戰